今日花旗出報告話1113跌，目標價34.5

但今日好平穩喎，真係唔明

誠仔最近先增持
冇理由用石頭掉自己隻腳掛

嘅然知道誠哥停buyback ，點解仲要出報告踩佢咁唔俾面 🙄🙄🙄